我同我老婆都全力G持寶礦力！

印仔今日高汁

淨係今日

支持印仔

我以為屯門公園大媽

非

剩係要最右邊

我愛你印印

印狗食屎

你咪鳩啦
香港撚有同性戀婚姻合法化

開始正正地

不了

肯覆啦咩？

是

咁都比你搵到

定仔愛印仔

未入黎都feel到有定仔
Btw

唔使搵 因為佢真係代言人

屯門公園黎?

twice高汁

比較想要定延汗😳

今日定延好靚

光復上水7月13號

G持

正，定延

每日都靚

正評咗

有一秒鐘信左你有老婆

正評咗，有冇多啲圖？

第一次俾正皮你

冇哂貨……我剩係要枱上面d寶礦力夢遊飲ok？

左二

支持寶特但係唔支持男人婆

我仲以為印仔結咗婚⋯⋯點知⋯⋯

斷腳吧

ho ball

最撚正